Ps4 一排冇開 一開就白燈冇畫面 求救!!!

唔知有冇巴打試過
開機後出咗ps logo之後就冇畫面
不過又入到安全模式顯示到野
我係咪燒咗機

會唔會係Hdd問題